個記者會好L悶，這個星期日着咩衫？

死都唔肯講「撤回」！